英國路易小王子萌照賀2歲生日 彩虹手印畫象徵希望

英國路易小王子（Prince Louis）今日（23日）2歲生日，英國肯辛頓宮在Twitter發放4張路易小王子的近照慶祝他的生日。照片中，路易小王子雙手沾上彩色顏料，製作彩虹手印畫。英國新型冠狀病毒肺炎疫情嚴峻，當地不少孩子都有分享類似的彩虹畫作，象徵希望。

路易小王子身穿藍色格仔襯衫，雙手沾滿彩色顏料，展露可愛笑容。這些照片是今個月於諾福克郡（Norfolk）的家中拍攝，由英國劍橋公爵夫人、路易小王子的媽媽凱特親自拍攝。

路易小王子在2018年4月23日出生，是英國劍橋公爵威廉王子和凱特的第三名孩子，上月英國發起「為醫護鼓掌」（Clap for Carers）行動中，喬治小王子、夏洛特小公主和路易小王子三兄妹亦有拍手致敬。

諗起佢大個無頭髮其實都幾慘

人地先2歲仔唔好咁啦

廿歲開始冇頭髮

佢靚仔過喬治小王子

襯重有咁多頭髮影多啲相都啱嘅

五大訴求

靠納稅人錢過奢華生活嘅小寄生蟲

好靚仔

幾可愛
但唔理見到阿哥定細佬都會諗
佢地幾時開始會甩髮

兩兄弟好似樣

光頭都靚仔 唔驚

靚仔

三兄妹

好似細佬靚仔啲

細佬頭髮多啲

我都覺得係

呀妹好似英女皇

後備小王子 , 千祈唔好學叔叔咁, 娶個戲子

呀哥個額好高咁

所以條髮線都好高

細佬通常都係gay
請負評

佐治